同女友開左枝酒飲 佢話有浸cock味

想知係咩味

每個人唔同味

cork???

A09!!!!!!!!!!!

“確“味？係唔係酒精濃度太高呀？

陣味似聞濕紙皮
陣味好似係黎自個酒塞入面發左mo
2000年後做酒塞技術成熟左，好難會壞酒塞
巴打開左邊支靚野 ？

A09已經技窮，出親post都無人理

10-12 係咩時間？

性幻想
0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

你先係性幻想俠囉

性幻想三俠，Dasdasa，A09😍，手執陽具

起碼有你理

你撚有女咩

共渡患難絕望裡 緊握你手
麻友!!!!!!

回錯sor9

好岩音

我見到肯定去捧場

Hi A零玖

What 7 you say?

一隻化學品嘅味，好撚臭架